全線百佳今日落閘

入到去啊姐收到電話，所有百佳全部落閘
人道危機開始
啊屌你老母

阿媽尋日醒目
買定3日餸

大撚獲 誠哥開朝早都好吖

誠哥怕藍屍扮示威者搞事

我樓下有開

3日叫醒？
人地買定三大箱午餐肉呀

琴日喺大group 叫人準備乾糧 (其實嗰陣都想幫手搞亂下)
點知俾人笑鳩我, 佢樓下pop corn 今日全線唔開

誠哥我哋唔會搞你㗎

8:00仲開緊門
一入到去即刻閂門

誠哥我未買水餃冇野食呀

大家明就得

誠哥賣左百佳好耐喇

fc from 做百佳既親友

最後賣唔成呀

藍屍會攪佢！！大家小心 D

惠康仲開門
成堆師奶擁過隔離邨惠康

【突發】美國不認同《臨時政府宣言》

全民放假返歸 冷氣軍師要人

香港 死城 仲有無人敢黎?

好彩琴日買左三罐午餐肉

屋企冇存貨

唯有出街食

緊急法又好,警犬又好,解放軍又好,有咩事發生都唔驚,,要鳩縮唔出街都實有得食~~
當然,,到有日真係出現 全香港範圍MAP炮 就咩都唔使講

放在廚房櫃的鑵頭同米,[現鑵頭總存貨有$10000左右]米有50kg
由歐洲火腿,到中國午餐肉,回煱肉,,豆,菜,金寶湯

一箱箱未開太多,,放到出廳[依d全部係魚]

水污染,未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐,現在D水喉水煮完都飲到唔舒服
即食面 有 5箱左右啦

另外,,打邊爐石油氣有存貨 21支,,
來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待,手持午餐肉就可以有西屌的日子

有撚賣出去咩 屈臣氏都仲係誠哥啦

今朝差孚間百佳有開噃

點解要閂 無人搞誠哥

維他水好難飲

愉景灣呢間都冇開，大佬，呢度孤島嚟㗎

百佳加入了

員工罷工？

冇車搭冇計啦

冇餸賣
要上babykingdom睇睇先

買送呀

保護誠哥！藍絲暴徒搞事

有成皮野罐頭咁勁

SHTF!!!

百佳都驚比人破壞了

番唔到工呀

以下商場宣布因應2019年10月5日可能發生的公眾活動有潛在風險，將全日暫停營業。

圓方
青衣城
綠楊坊
PopCorn@TKO
德福廣場
荃新天地
Citylink
屯門市廣場
奧海城
YOHO MALL 形點
新世紀廣場
愉景新城
世貿中心
新城市廣場
新都會廣場
apm
荃灣廣場
太古廣場(早上暫停營業，直至另行通知)
ifc
將軍澳中心
東港城
上水廣場
崇光百貨

全面不合作運動 罷市罷工
誠哥connected

商場全停 陸續有來

大家今日想發夢 小心變惡夢

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

收錢個阿姐話：
知道今日一早要閂門早知唔返

個阿婆答佢：唔係呀，好彩你有返

好耐無見篇野

又抽

走得太前

好懷念

政府準備餓死香港人

誠哥初試大集團罷巿曱甴王

惠康有冇開

一個鐘前仲開
依家唔知

誠哥響應三罷

條街好似變左年初一咁

我身邊D人，昨天堅去超市入左三日貨。

都唔知誠哥驚乜，佢都表明左立場，正路無人會搞佢

g9g 今日出去行街買下餸先

睇過都係老餅啦

照計都唔會有人去搞百佳,只係誠哥主動罷市表達對777強烈不滿

你講緊大陸百佳？

保護百佳，有人搞百佳就召神獸。
證明百佳係守保護企業

亂上加亂

可能怕員工返工時俾瘋狗亂咬

政府就一定唔會賠
但要老闆賠

下 真心咩

+X助攻

推

誠哥明顯係助攻啦

真架

驚比藍絲搞

抵制城城

好掛住以前一班人玩膠

為咗可以玩返，我哋一定要堅持到底

五大訴求，缺一不可！
五大訴求，缺一不可！
五大訴求，缺一不可！

一係就用黎表態 一係就係驚比人搞

一早去百佳買哂d 野準備

我買左一個月既餸

開國後第一日嘛

正

可能收到風驚卧底攪

三罷

咩牌子 禾實開韓國制

你好勁

百佳唔開係因為交通啫

賣罐比我 得唔得

誠哥助攻

對家不停抄橋
照板咁做 咪對誠哥做囉

期待,手持午餐肉就可以有西屌的日子

諗起午餐肉換.....既日子

過哂期未？

屌，班師奶想扮下平行時空買下餸都唔得

原來係舊文?!
SOR,新會然

Sorry sir

有冇10年

慘
蝕左車錢又冇糧出

第一個收你

冚家誠 旗下公司依個舉動會激化市民搶購既恐慌情緒。

驚中蟈搵黑社會攪佢，再屈落市民身上

請幫襯759 阿信屋

保障番工既人既安全掛

大家唔使荒丫, 關一日半日, 搶糧來做咩
誠哥配合三罷, 死城策略咋

屌你老味，縮返去你老母個閪度啦，弱撚智

伸個頭出黎比我加入五毛list,多謝曬

你唔只心水清 個腦袋都一樣咁清

惠康員工仲搵命搏

估唔到真係有呢一日

百佳已經唔係李嘉誠㗎啦

買左3年餸

係屈臣氏，係和黃

夠食幾耐

我誠
高質

快d休息埋屈臣氏
誠哥

我唔貪心，半舊就得

14年既貨到而家

diu 之前又叫人地罷市，而家配合又鬧

Good Morning, Sir!

入定貨實無死

誠哥點會搞呀

怕左班勇武

我琴日一早禁錢買餸叫啲frd做 無人理我

李嘉誠醒目過連登仔，知道邊D人一直搞事

經典潮文

開頭以為已經買咗

開頭以為已經賣咗

惠康撐政府㗎

誠哥幫手等大家攬抄姐

香港局勢越來越亂, 就會有信心危機, 外資就加快撤離香港

所以李+X

堆野過期未

願誠哥歸香港！

馬灣都無開

即係今日全港自動戒嚴

不如趁呢兩日再搞過全民㩒錢日？ 宜家班藍絲都驚啦

惠康入貨表示：我做撚到仆街啊，一早收order未來3日入大貨啊

屈臣氏都唔開
反而萬寧惠康照開 但美心母公司不了

全港休息日，再唔回應，變成全港休息月

要去輪買菜

屈臣氏都罷巿
Tommy後，當年人人屌既吸血鬼又connected

大獲啦 買唔到糧食啦

胃康比師奶掃到幾吉下

誠哥： 大三罷

手持午餐肉就有閪屌既日子到了

還我百佳

佢係想攪三罷

惠康照開?

千年蟲

想知舊post巴打食得晒啲野未

工賊會吳揪得叫誠哥做甴曱王，咁撚叻叫支那擺地攤

惠康呢

搞都唔搞百佳啦
誠哥野

做咗咁多年人都鵓過咁多商場同時唔開

唔洗sor，睇過呢篇嘅人都真係幾大年資下

可能政府指示唔好開舖

大集團率先罷市囉 又無車返工 曱甴王啊嘛

李嘉誠都有賣嘢嘅一日

藍屍一定會搞事誠哥又走前左

想當年高登真係走得好前
一一應驗

誠哥唔放假佢班員工點出去啊

惠康？？

我無杯麵

噚日入759 時唔記得入定兩罐午餐肉

罷市

好撚多師奶仲以為誠哥怕